鄭麗琼你選立法會啦，PK先生俾你撚到一棟都無

真係好有魄力
多謝全體中西區民主派區議員

奶共白票撚死全家

熱普城，又白票又屌票，又求票當選

鄧ok

agger

夠氣勢

（新方向）如何令垂死的文宣活動起死回生

許智峯：咁即係要我讓路？

主席真係有大將風範

報紙講左勇武峰今年代表白鴿選港島區，讓返其餘d位比眾志同本土派啦

怪就怪
香港人被支匪佔領初年
戰鬥意識 唔高

被老董條陷家鏟廢左市政區
(中共好像好多人所講靜靜雞做野)

香港失去左一個中等規模議政平台

一係立法會 全港規模
一係就去到區議會 幾千人一區

本土派，眾志多數無得選

我諗都係叫返區諾軒去選
(佢會請之鋒果班)

佢唔會選
但或者會再做中箭plan b

好難選擇

唔難揀。當然揀許智峯啦，佢係行動派，可以用立法會議員身份，落場幫手屌狗。

你啱2揀1一定係許智峯

有冇片

全部都咁好睇

但係啲狗根本唔驚許智峰

睇到拍晒手

鄭訓練主任

許智峰都完全唔驚d狗

許智勇自由人咁全場飛， 度度見，一定投佢

完全係mvp

佢真係唔再選?
我覺得佢算做得ok
希望9月投返佢㗎

撚狗咁撚

熱狗是敵人
熱狗是敵人
熱狗是敵人

請大家重覆三次

佢話去教書
連區議會佢都交左棒

好想佢做我老母(雖然我老母都係黃到金)

btw再做plan b是我鳩估的

佢係中學老師，鄧狗就係唔讀書mk仔

推

借位
[推上熱門] 主線任務以人權法為武器爭取普選立法會 + 輸打贏要戰術

出嚟啊

Push

把聲又難聽 個格又巴渣

鄧狗又真係巴渣咗d

鄧狗唔係中大社工系咩

一定好過黃碧雲先

又係你呀?
鄧狗又真係黑人憎左D既

我地係幾個能力小但想幫小朋友嘅學生 我地只不過想做一個中介人 渠道去幫有需要嘅人 我見之前都有類似嘅channel 但係大部分都已經停止運作

希望大家可以share出去

我比喻啱啱佢地講嘢個畫面

佢都唔驚狗

其實超區應該智勇加鄺神，否則個個都唔理配票投鄺神，老涂會輸

佢真係做得算ok

要撚就搵大嘅撚 你搵班前線 蒙晒面 佢怕你咩
呢啲大粒嘅 就有頭有臉 比人撚到咁 點都激氣
細嘅就無野輸 大嘅點都想要返啲面嘅

琼姐

可以既話不如黃碧雲一換一算啦

同 鄭烈鯨 都有親？

真

係依個咁既世代要惡鬥惡

聽聞佢個仔係本土派

我想問邊度夠quota. 本土派/素人又要邊緣了？

琼姨好波

碧雲讓路比許智峰去選，但好似冇乜可能...

屌佢老母老董正仆街離

啱啱先睇完片

感動

白兵
Storyteller

睇完成個撚狗會，心情都舒暢左
隻黑狗頭目睇完幾張相，都分唔到邊張係狗，其實幾張都係蒙面恐怖份子

果個時代讀到書無人讀社工
係後期私人市場唔得先有人讀
而現在更差到讀完搵唔到位

多謝

日落帝國又有咩意思？

啲狗有野驚？

黃碧雲真係唔多掂
狗又唔撚 會入面又無存在感

都唔同區

你認日落帝國無意思咪得囉仲好意思改埋呢d on9名

G持

佢有道氣場令到對方唔敢反駁/無位比對方反擊

港島今年可以搏4席

但係又做區會主席又做立會我怕佢handle唔到

咁最後班狗有咩損失

上黎做公關show最後自取其辱

牙勇 我係你就會離開白鴿 獨立咁選
你睇清楚自己 由搶手機開始 你已經係一個勇武

咁撚完狗 落完面之後 班狗有咩損失? 毛都無少過條喎

仲有好多其他黨

又公民黨
公黨
社民連
人力
等等

分唔分得勻

咪就係做公關show失敗仲要適得其反你唔係弱智㗎嘛下話？

你認咗係日落帝國的確無問題

多謝鄭主席及各位區議員
今日表現出色

嘩屌 原來咁大損失啊 唔知班狗之後有無匿入廁所喊

唔駛有咩損失 做小丑俾大家笑下佢扮狗吠就okmon post狗你好

廢話，定係你expect議員係會議打狗先叫做咗嘢？失敗撚真係對場運動無乜作用，自己反省下

無 見你個post 講到好似贏左光復埋香港咁 所以問下姐

你識字㗎嘛？下次唔好乜都起鋼，好撚幼稚

中西區多高學歷

好似話議員好多hku cu畢業？

我當然識字啦 仲識思考添 所以咪唔會撚狗當贏左打哂飛機囉

識字識思考就唔會覺得有人當贏咗啦希望你係五毛，唔係嘅話就唔該你成熟少少

俾票佢係因為佢肯為香港人企出嚟

最重要佢係立會第一勇武人稱手機掠奪者

佢贏曬口碑啦呢幾個月

街坊撚狗:唔好撚狗累手足
議員撚狗:嘩好勁，快啲去選立會，實光復到香港

小強:毫髮無損

Agger

選特首啦

又多一件唔識字嘅弱智失敗撚

佢做咗好耐了

小弟訓左無睇 不過見你開post打撚哂飛機 以為光復左香港啫

btw 我係mon po狗 5毛 同唔成熟

咪就因為你唔成熟所以咪會咁以為囉係自己人就做少陣失敗撚當幫忙

我都希望你可以成熟少少唔好咁天真
一個無約束力既地區議會班狗做下戲比你撚兩撚其實有咩所謂
聽日繼續買電槍同強姦手足

下下都稻草人其實好悶

已經改埋名叫 牙勇
But True, 許智峯真係諗諗佢

好多家庭都有咁既組合啦。

梳囉 小弟少不更事 唔識思考

岩岩見到新聞有位手足被狗打到隻手永久殘廢 可唔可以指導下細路我 PK先生被撚到一棟都無 呢個行為係咪已經幫到呢位手足報仇

真係唔係幾好。

咁你係到做失敗撚打稻草人係咪已經幫到佢報仇？咁樣將2件事拉埋嚟講真係小學生嘅思考能力都不如

多謝鄭主席及各位民選區議員

其實你知唔知打稻草人係咩意思

叫你唔好因為撚到狗就打撚哂飛機咁 (仲要其實唔多撚到 又小學雞) 就叫失敗撚?

你個稻草人咪就係：有人因為議員撚到狗而打飛機，到底要講幾多次先明

原來呢個都唔算飛機post 咁當小弟唔岩 失禮哂

讚議員做得好就一定係打飛機？躝啦咁走住黎屌

撚到下狗就已經叫人去選立法會 都唔算打飛機

仲未計點睇得出撚到一棟都無

許智峯會落場陪大家 士氣buff

多謝你地

跑完未

連狗: 無限9衝

咩又係你

撚到佢要離場都唔算一棟都無

仲發晦氣話以後唔嚟㖭

佢唔係話以後會繼續去各區？

我覺得佢真心黃，次次都上前線

公民黨港島有啲難搞
Tanya唔選得
達達知名度夠但又做區議員又讀緊PCLL，仲有無時間handle埋立法會都係問題

和你學終於正式上線啦～～

許先仲有單搶手機案係身，紅官實搞鳩佢

總陀主係咪唔會再選？

2020全面普選立法會啊

新一屆老涂資歷最高
應該做到暫代主席
要係制度玩需要佢

唔關普羅事

之前完全唔識佢
依家即去follow佢

人力呀

幫我叫佢地公投初選！收佢地皮！

[善用區議會大勝成果] 區議員聯合搞公投, 搞泛民及本土初選!!

點睇又唔滿場飛又唔做野又蠢又投共的議員？
大師衡量下依班人的能力，睇下個班人的支持者算唔算奴隸，定賤過奴隸

唔好搞佢老人家啦 登咗陸㗎喇

push

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

手足做嘢！幫手入Twitter投票！

岩, 要叫返熱青城

多謝中西區

推

自嗨

人力的話可以考慮下袁彌明
其他知名度不足，好易輸

碧雲邪神

大師有無興趣開post指教下連登仔點做？